巴西晉級四強，老衲永遠離開連登

你不如聽日先開PO ON9

衲dee又啱啱先出册？

可能之後發現比利時食禁藥，巴西取而代之晉身四強

哦

衲dee

收皮啦你

煲衲

想人玩留?

走啦

樓主老母冇比狗屌 樓主就屌自己老母